美眾議員匡希恆：香港安全港法能令港人知道美國在背後支持他們繼續爭取自由

我知
咁然後呢

唔好縮呀！

呢位先生，你已經違反我國港區國安法第38條。好自為知。